譚仔而家咩撚事？

俾人收購轉料都算

連靈魂米線都轉埋 又幼又唔彈牙

米線唔似麵有麵筋
唔彈牙先係正常

好撚唔慣

唔覺改咗
利申:食開三哥

從不吃譚仔